點解仲未有的士聯會向港鐵申請禁制令?

南港島線打爛的士司機飯碗可恥！

政府有心同你打官司
一定唔會輸